圍魏救趙！參考暴大勝利方法

大家好似唔記得暴大點贏
而家去邊都難
最救到poly係尖沙咀和你lunch，以及油尖旺開化
其他區，樓下要人！
去番你哋平時個集合點！做咩到時自己決定！

狗宿
如果妻兒有事，你仲有心情打仗？

推

快落街啦！

集合地點

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

求poly ar!

有冇人有狗宿list